茶餐廳根本就係香港之恥

老衲認同

認同

幾廿蚊碟狗飯民建聯重話要將茶記申遺？屌你老母不如民建聯幫自己申遺喇

講得好衲dee

不能同意更多
又貴又唔好食
唔明憑咩話系香港特色
本港特色輪到大排檔都未輪到垃圾茶記啦

岩

用最低既成本+最快既速度 整碟放得入口既野 咁既野代表香港飲食文化咁多年都幾悲哀

上帝能否創造一間茶餐廳…

以前sell基層救星，而家就黎貴過其他餐廳/大財團

環境污糟，價錢又貴，職員態度又串，食物又難食

邊間?
好多都係煮定一大鍋

btw茶記咖啡奶茶甜到糖水咁

唔覺 第一次唔贊成老衲

做乜學我呀納dee

你唔贊成你就係狗

茶餐廳係廢中廢老至愛
民建聯要討好佢哋先咁做

一班窮撚未食過好野先會讚而家既茶餐廳好食

以前就係香港之寶
而家真係狗也不屌

老紅認同

系你老母